21歲想讀返書

幾年前考完dse best5得15分
全部合格2以上 走左去讀Ive
讀左一年覺得實在唔岩自己就quit左
而家想讀返書可以點
dse好似兩年有效？
咁已經過左係咪一定要考多次先報到野

而家係咪太遲
今屆都就放榜

有咩問題,GO

讀呀 最多辛苦少少

有心唔怕遲
我班有個同學FD升上黎
見佢日日都溫書
依家成績仲好過其他人

考多次囉 呢家d asshole hd收咁低分

CHING 有少少心得可以同你分享 有興趣留telegram 我message你
我讀書條路都係比人辛苦好多 之後入到一科算係唔差既學科

而家19分有U讀 加油

有心唔怕遲
如果讀過 唔好求奇碌入大教
揀科真係想讀嘅 唔好再晒時間

去圖書館借書睇自學算啦

我都係23歲先入大學
讀緊專科仲未畢業
有心唔怕遲
加油！

好多人都21歲以上先入U
加油
不過你個分數我建議你考多次DSE 而家開始溫書差唔多

Btw點解想讀書？

我同你一樣都係21歲讀返書 等緊開學

30歲都唔遲呀
唔好比社會定型
唔好比社會局限到你
Just do it

印象中dse不會有兩年的有效日期，你可以試下今年報Asso,樹大，有好多dse學生都係放左榜先即去報名

報ive/asso冇限期

見過好多自己放棄既考生

想努力考番好既學生，可以揾我

我可以幫大家補數學

利申：我曾經都係廢青，花10年讀番哂ive同degree

巴打讀完幾歲

28

想讀咩科?

有人4字頭有3個仔女都讀返書 肝你自己點讀啫